\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{p{15cm}}
\toprule
\rowcolor[gray]{0.9}
{\textbf{\textsc{Estruturas Matemáticas Para Computação}$\quad$(195405)}}
\\
\midrule
\\
\textbf{Ementa} 
\\
I. Lógica
\\
- Lógica Proposicional
\\
- Teoria dos Conjuntos
\\
- Demonstração de Teoremas
\\

\\
II. Análise Combinatória
\\
- Permutações
\\
- Combinações
\\
- Arranjos
\\
\\
\textbf{Programa}
\\

\\

\\
\\
\textbf{Bibliografia}
\\
Bibliografia Básica : 
\\
ALENCAR FILHO, Edgard de. Iniciação à Lógica Matemática. São Paulo, Nobel, 2002. 
\\
TATTERSALL, James J. Elementary Number Theory in Nine Chapters. Cambridge University Press, 1999. [ebrary]
\\
FATICONI, Theodore G. Combinatorics: An Introduction, Wiley, 2014. [ebrary]
\\
Bibliografia Complementar :
\\
ABE, Jair Minoro; SCALZITTI, Alexandre; SILVA FILHO, João Inácio da. Introdução à Lógica para a Ciência da Computação. São Paulo, Arte e Ciência, 2002.
\\
MCCALLUM, William Gordon. Algebra: form and function. Hoboken; Jonh Wiley \& Son, 2010.
\\
Cameron, Peter J. Introduction to Algebra. Oxford University Press, UK, 2007. [ebrary]
\\
SMULLYAN, Raymond M. Recursion Theory for Metamathematics. Oxford University Press, 1993. [ebrary]
\\
HALE, Margie. MAA Textbooks : Essentials of Mathematics : Introduction to Theory, Proof, and the Professional Culture. Mathematical Association of America, 2003. [ebrary]
\\
\midrule
\textbf{Pre-Requisito:}
Disciplina sem pré-requisitos
\\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{scriptsize}